Orden del día - Lunes 22 de Junio 2015
======================================

Propuesta de master
-------------------
pasar release 0.5.2 a master y a develop
* Antes de pasar a master se arreglará el diseño pdf...

Scrum
-----

### Retrospectiva

### Demo

#### feature/change-password
* duub traduirà els texts i i merge de la branca a develop

#### feature/fixtures2ndtry
merged into develop!

#### feature/facturacio
merged into develop!

### Planificació sprint 5

### Objectiu de l'esprint 5

### Seleccio llista d'histories

### Com demostrar-ho

### Histories divides en tasques